[代發] 機場集會

來自我嘅一個朋友

其實我好理解遊行示威活動，亦支持呢d，但喺機場集會原意喺癱瘓航班同提高國際關注，但喺近排開始演變成一個不合作活動，去圍人地，唔人走，直接嚴重影響到市民同遊客，更加令更多人反感，呢個根本唔喺原意

我希望你哋明白取消航班喺件無咩所謂嘅事嘅，因為至少有賠償，但喺航班繼續而你哋唔比入就好大件事，喺完全無賠償，你可能覺得我自私，但喺真喺好希望你可以代市民同遊客嘅角度諗